［理性分析］制裁三萬 但有冇諗過制裁三萬有咩先兆

崑崙銀行開分行?

門口排長龍應該先過開分行

轉走啲錢保平安先啦

你懂的

我只係知道，當美國公開得你個名之時，佢已經背後收夠料將你一生自由都剝奪。

上年美國都總統無選舉

下一輪就係入左國安部果幾個
跟住就劉業成

制裁得盧偉聰就知下一兩輪制裁會有其他黑警份
只係唔知會制裁邊幾個姐